尋晚陳耀.鬧得我好岩 我真系一個唔值得原諒既仆街

哥狗去蛆 我唔想做人了
唔值得我鏝尊重= =

你不嬲係仆街啦

哥狗粒聲唔出去蛆，叫得哥狗未

屌咗老母個幾兩個禮拜，乜都扯平啦！

依家名正言順了

哥狗咁25法 咩冠軍都扯平啦

哥狗依家又唔去啦
撚鳩曼迷，可恥

你係咁屌人老母 我都嬲啦 你仲想佢點尊重你啊？

岩 所以依家戒左屌人老母了
轉屌老豆

學佢棄登

回家了